香港都幾攰

搞左半年 日日同班狗打 打左咁多資源
依家出現肺炎
準備好似03沙士咁
究竟會點

頭先仲話黨鐵有條友咳暈
真係GG?

中国仲攰